請問政府緊急電話會議講咗啲乜

冇咩新聞有消息

另外，高官做咩唔返政府總部開會